我想問咁多位法國黃背心運動咁暴力,你支唔支持?

你對黃背心運動係支持定點?
將心比已,其實就算外國示威者好暴力,我地都覺得佢地係同路人,因為我地知道佢地做緊咩
外國人都係咁諗,正常人都會知香港做緊咩
唔知香港做緊咩既外國人就等於香港D藍色人士
你點講佢都唔會理解你

自推一下

推

你有無去法國見到黃背心點做野先?

佢快閃爆公路收費
唔塞主要幹線
總之要令政府無錢

我地一D都學唔到

More想學野

我只係想講暴力or不合作運動
唔會影響外國人既觀感
只要係同路人

呢張要推啊

咁講 你會唔會關心下 烏克蘭既人受傷無錢而俾錢?
會唔會關心下委內瑞拉打仗而俾錢?
香港人好現實的 關心還關心
真係上心既野就會俾錢做

反之亦然 點解外國人要好注意你先?
套藍屍一句
外國幾十億人 都係一個半個唔支持你
誰在乎?
關心外國同關心流浪動物一樣 你會支持唔會去做
真係去做既人係好少嫁